自訂車牌 想送比老豆

如題
因為自訂車牌無得轉讓
假設車行唔出黎搶
係唔係叫老豆親身叫一次價搶最抵？

唔係傳統車牌一口價係咪都係1000蚊？
唔該哂

係

Thank you

好似要俾4000定5000㗎喎
你上運輸處睇好過啦
我淨係記得1,5,9月申請

申請完要抽籤，抽中你就要交5000蚊先
之後拍賣如果無人舉牌，個牌就係你架啦

一月果陣申請左同比左5000蚊訂
係咪競投完我贏左 可以車主果欄填老豆個名？

上網睇左陣 淨係睇到不可轉讓但睇唔到解決方法

所有自訂車牌底價都係$5000
申請要交$5000
無人拍就俾申請人
有人拍就第一下底價$5000, 之後每口價理論上1000(可以jump bid)

幫推 我都想G

係 bid到入房比錢填車主名
記得要有身分證明文件
如果填個名同你申請果時唔一樣，咁你申請果時比嘅5000蚊係會之後退返比你

寫自己名，同車頭相異曲同功

咪笑

即係當係第二個人投左咁

咁如果不能轉讓，啲牌佬係點玩法？？

用公司名義買牌，成間公司賣比你

對，好多都是咁

有冇人知邊道申請
多謝樓主諗到條咁好嘅橋

一間公司一個牌？

下一次申請5月

又係喎

唔該巴打

順便問一問

交左5000幾耐會有通知？